HKTVmall 口罩 下星期一 早上9點開始可以抽籤買口罩

📣【Get Ready！HKTVmall 口罩登記抽籤安排！】📣

由拍板去馬✈️飛去搶口罩機，到買原材料💰、運輸組裝🛠、建立無塵間、測試攞認證🔬，每一步都有血有汗，最後成就呢款3層外科口罩 –

✅經SGS測試符合美國ASTM標準Level 2 (詳細報告按此: ) @SGS香港 生活有品
✅BFE≧98% ✅PFE≧98% ✅VFE≧98%
✅一盒30片、每盒售價$65，尺寸為175 mm x 95 mm的成人口罩，每5片會有獨立包裝，即係一盒有6包。

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️生產口罩我哋係初哥，所以供應量有限，首次開賣會以「先登記抽籤，中籤後購買」形式隨機抽出3,000人購買口罩，每人限購一盒！

㊙️為免出現同時間太多人整冧server，今次我地用咗▶️微軟嘅雲端服務Azure◀️喺背後做登記系統，1 分鐘處理到 300 萬個登記申請❗大家登記前不如先睇睇以下貼士👀：

💡貼士一：
🔹口罩登記系統開放給所有持有有效香港流動電話號碼的人士登記，登記時只需輸入email📧同香港手提電話號碼📱，無須使用HKTVmall帳戶都可參加。每個手提電話只能登記一次， ⚠️若果重複登記，只會以首次提交嘅資料為準⚠️

💡貼士二：記低重要日期
🔹登記時間：
⭕4月13日（星期一）早上9點至4月19日（星期日）晚上11點59分

🔹中籤通知：
⭕我哋會盡快透過手機知訊通知中籤人士，中籤結果亦會喺HKTVmall應用程式及網頁內公佈❎未中籤人士將會收到相關電郵通知。唔中籤嘅朋友唔駛唔開心，你哋嘅資料會自動保留至下一次抽籤，無需重複登記。

🔹購買口罩日期：
⭕4月27日（星期一）至5月3日（星期日）

💡貼士三：
🔹唔係先到先得，有7日慢慢登記！📣要留意，喺登記系統按下「確認提交」鍵之後，系統會自動彈出「您已成功登記預售商品！」對話框🗯，先至算成功登記👍🏻。

💡貼士四：
🔹點解VIP或Gold VIP無優先訂購權❓HKTVmall衷心感謝客戶一直以來嘅支持🙏🏻，但今次並非一般商業或市場推廣活動，而係抗疫必需物資，所以我地希望一視同仁，畀大家有平等機會得到所需物資💖。

💡重點：講咁多… 最重要⚠️呢個post嘅連結係唯一去登記系統嘅入口，提防假網站❗

🔥傳送門：👉🏻 👈🏻

#HKTV #HKTVmall #HKTVmallMask #MadeInHK #香港製造
#全城抗疫 #YouStayHomeForHK

推

又俾bot 狗秒掃

push

可以慢慢抽

先到先得定截左數再抽3000位

抽籤點bot

登記時間：
4月13日（星期一）早上9點至4月19日（星期日）晚上11點59分

呀哥抽籤喎定你曲緊

係咪香港口罩廠入面
第一個成品真係過到醫療標準既公司

之前連登仔又講到抽籤都有bot

呢D先係做野架嘛，report show曬俾你地睇

實一堆人開勁多AC

登記完再抽籤

點抽法？ 洗唔洗落訂？ 定攪珠形式抽幸運兒？

終於都

應該要加多個要香港身分證先得

仆街，實有人狂開ac抽啦

終於有人整抽籤
咁先係架嘛屌
鬥快 on99

截左數先抽啦先到先得仲點叫抽3000個

Yellow Factory都係啦

等睇有人用大量大空卡抽

之前果d 要人鬥快搶真係on撚9

狂買太空卡抽？？

唔限hkid有西用咩

整咗到時又話收集數據

講笑 頭四字應該ok

登記時只需輸入email📧同香港手提電話號碼📱，無須使用HKTVmall帳戶都可參加

有幾部電話嗰啲機會大啲

要人搶，仲要System 根本頂唔到咁多人流死咗

大部分口罩廠都係on99, 似想搵錢多過真心幫手

好野

真係公平抽籤

btw
一定要入 全名 + id 3 , 4 個位
去踢走重覆申請黨囉

睇咗SGS分測試報告
相當認真
而且係 ASTMN Lvl 2 規格
比起之前另外果檔（唔記得係咪Mxxk Fxxxxxy）只係得個page1 而無測試結果
咁維基呢個可靠程度睇落高啲

自膠 ASTM 多咗個N

同隻bot傾好咗話去內部拎啲抽籤名額返嚟

Nice

買十張增加果少少機會，但貴過盒口罩。

終於唔使捱藥房炒價口罩

IN WIKI WE TRUST

為左一盒口罩搞咁多嘢抵佢買到啦

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

經SGS測試 又係呢D取巧野

搵一隻足料既去test

唔好玩,當有100000個人想抽,即係最少100000籤,你要買幾多張太空卡先會令你個中籤機會率顯著提升畀你買夠10張又點

認真? 得3千個名額 每個名額得30片

3000個咋

仲要抽咁撚煩，而家有$$$周街都買到啦。

話冇得用bot緊係未見識過nike抽鞋啲bot狗

中嘅機會率好低，特登買太空卡買唔化算當機率由十萬分一去到一萬分，十張太空卡都唔中嘅機會都係好大

有lab test ，係

我又諗起mask factory呢間19

點同 之前炒iphone 班大陸仔直情用假id, 抽中先整張卡出黎添

口罩? 買番黎都2蚊個 賣去過3蚊個? 賺$1用bot啊? 太空卡錢都蝕埋啦

頭4個字意義唔大 unique 唔到

一分鐘處理300萬個 request

盲既都上連登

難過個陣抽阿里爸爸

抽籤 試下睇內文

一個字: 貪
賣唔到錢都會好多呢D自私撚

咁抽法會唔會比班仆街開bot

多謝wiki 盡心盡力做咗好多野

其實好應該比果班有hktvmall acc 買過野既客先抽囉 或者留一批貨比現有客戶抽

其實即係抽 Iphone

殭屍電話號碼其實唔難

carosell又購

我諗最少四五十萬人做登記

至少我信王維基多過出面既made in china
就算佢唔合格，我都照買既
至少無比大陸仔踩過個口罩先

維基直頭level 2 wo

話說依家口罩仲好缺?

登記期 1 week

要睇下佢點樣防一人抽幾籤

即係算咗冇啦

唔缺
你唔抽唔好同我爭

屈辰氏咪一樣搞過填form抽籤
結果連張form都填唔撚到

宜家開一個星期你都填唔到?

佢得果幾粒鐘，填條毛咩

宜家市面上多撚到...

信wiki!

一定幾秒搶鳩哂

唔係先到先得

hktvmall

嗰次全世界以為抽籤，點知呃鳩哂係鬥快
撚鳩咗人15定30分鐘係到等

市面有得賣

不過好撚貴

應該難抽過居屋

王維基都同我有啲交情㗎

盲嘅都上連登

wiki

炒狗會唔會掃太空卡搏抽中

3000 盒分分鐘十萬人抽

而家周街都有只係貴左的，忍多陣的藥房好快仆街了............

十成九都抽唔到

3000人都係一日貨仔 咁其他呢？

維特健靈今日好似有隻山罩出左係astm lv2?

lm

又俾on9 仔出現

又抽,不如250蚊一盒賣算啦

要生產幾多日 先有3000盒？

3000

1000人確診，3000盒口罩抽

你太睇少香港人
起碼300萬人次登記

300萬抽3000盒口罩
1千分之一機會

會唔會太良心
起碼都要人登記hktvmall啦

3000盒不如送比醫護先

Push

3000 盒？估計5分鐘搶晒

Sorry 柒左，抽簽

成個星期登記
分分鐘全港一半人350萬人登記去抽…
抽撚到咩

人地解釋左你又唔撚睇

Agree! 我呢兩個月買唔少嘢。

聽講炒iphone全盛時期用bot 買完再係大陸印假身分證都有

lv2
vfe pfe bfe 98%
基本上係頂級spec

【有嘢搞清楚🗣️：HKTVmall 口罩抽籤及購買的二三事🔜】

尋晚出咗個 Post 之後，小編緊張到成晚瞓唔著🤡；因為驚自己講得唔清楚，於是乎逐個逐個留言睇⋯HKTVmall 全體上下好多謝大家嘅支持🙇🏻‍♀️🙇🏻，我哋收到晒！但係 90,000 個口罩其實真係好少🙈⋯但唔想令大家有誤會，所以又希望大家花少少時間🕞，睇睇以下嘅重點：

重點1️⃣：購買口罩要成為 HKTVmall 會員
想參加口罩抽籤，只需要於口罩登記系統輸入香港流動電話號碼📱及電郵地址📧。中籤人士之後會收到手機短訊內有一個兌換碼，或到 HKTVmall 應用程式及網頁查看結果。

到開始購買時，中籤人士需要先登記成為 HKTVmall 會員，並於 7 天內落訂單購買，付款時輸入兌換碼，口罩會加入購物車。同普通訂單一樣，整張訂單的商品會一齊送到指定送貨地址，或者到自取點收貨。

重點2️⃣：運費如何計算？
抱歉我哋未能解決物流營運的成本，所以運費與平時的安排一樣，免運費金額即係咁：

⭕普通會員：$500
⭕VIP 會員：$350
⭕自取 (門市、合作商戶及流動自取車)：$200

🛒未買滿以上指定金額，VIP 會員運費為 $40，普通會員運費為 $80。

重點3️⃣：下次抽籤係幾時？
原來，生產口罩唔係咁簡單🤦🏻‍♂️；R 小隊捱咗幾晚通頂🌝🌚🐼，先做到條似樣啲嘅生產線… 而且我哋希望保險啲有貨先賣，到大家中籤購買嘅時候，90,000 個口罩都係實貨嚟嘅。所以，暫時只能公佈第一次嘅抽籤日期，往後呢，生產到一定數量就會再抽籤！小編同大家一樣，雙手合十🙏🏻希望可以生產多啲，抽籤可以越嚟越密！

最後，長氣再講一次，4月13日（星期一）早上9點至4月19日（星期日）晚上11點59分可以登記抽籤，唯一去登記系統嘅入口如下：
👉🏻 👈🏻

#HKTV #HKTVmall #HKTVmallMask #MadeInHK #香港製造
#全城抗疫 #YouStayHomeForHK

做會員

我記得佢地好似會留定一批

你都幾自私

關於HKTVmall口罩登記之Q&A：

(1) 口罩的規格是什麼? 一盒有多少個口罩?
本次接受提前登記的口罩的尺寸為175 x 95 mm。每盒30片，每5片會以獨立包裝袋封存，一盒共有6小包口罩。

(2) 我需要HKTVmall帳戶作登記嗎?
不用。口罩登記系統開放給所有持有有效香港流動電話號碼的人士登記。閣下在登記時無須使用HKTVmall帳戶都可參加抽籤。

(3) 何時可以開始登記?
我們將於4月13日早上9時開啓口罩登記系統，接受登記。

(4) 如何登記?
請於4月13日早上9時正起前往: 填妥有效的電郵地址及香港手提電話登記。

(5) 如何得知已成功登記?
閣下在按下「確認提交」鍵之後系統會自動彈出「您已成功登記預售商品！」對話框，即表示您已成功登記。

(6) VIP會員或Gold VIP會員為何沒有優先訂購權限？會成為優先中籤對象嗎？
有關這個議題,公司內部亦曾經進行激烈討論。HKTVmall衷心感謝客戶一直的支持,但這個並非一般的商業或市場推廣活動,而是抗疫必須物資,所以希望能一視同仁,讓大家有平等機會得到所需物資。

(7) 若我在登記時輸入錯誤的電話/電郵? 如何更改資料?
若登記時輸入錯誤手提電話號碼或電郵地址，請以登記系統重新提交資料。

(8) 如何得知抽籤結果?
我們會儘快公佈抽籤結果，並透過參加者在登記時所填的聯絡電郵或手提電話號碼通知抽籤結果：中籤人士將收到手機短訊確認通知，未中籤人士將會收到相關電郵通知。口罩登記系統亦將同步公佈中籤人士名單。詳情請留意我們的Facebook專頁。

(9) 如未能於第一輪抽籤中成功抽中，我需要重新輸入資料以參與下一輪抽籤嗎?
若閣下未能在首批抽籤中籤，無須重複提交登記，將自動加入下一批次抽籤。

(10) 如何換領口罩?
中籤人士將收到手機短訊確認通知以及口罩換領之詳情。有關細節，我們將於稍後時間公佈。敬請留意。

(11) 付款過程中出現交易失敗情況後，如何使用優惠碼重新下單?
因付款失敗而被系統扣起的兌換口罩名額的將會在1小時內恢復到您的帳戶中。如您希望再次使用兌換連結重新下單，請在付款失敗1小時後重新嘗試點擊兌換連結，確認口罩已成功加入購物車並顯示於結帳頁面，然後再重新完成購物及付款程序。如需協助，歡迎聯絡我們的客戶服務團隊並提供相關資料予我們跟進，我們會盡快回覆您的個案。

(12) 如何確保隨機抽選做到公平公正？
系統的程式是獨立運作,100%以隨機形式抽選登記的客戶,不會考慮任何外在因素或客戶的購買紀錄。值得留意的是,預售登記只接受香港流動電話號碼登記,每個號碼只限登記一次，亦只可享有一次獲得預售商品名額機會。若重複登記，將以首次提交的登記資料為準。

上唔到hktv mall網？？？

今日推出買野夠$400就送5個hktvmall口罩, 買滿$750就送10個

利申: 今日買左$400野, 張訂單話有5個送, 星期一出貨

750有10個

難過中六合彩

大家登記左未

咁樣只會有利於有多個電話號碼既人
應該check埋身分證

好順👍

成朝都係咁

好順喎,load都唔洗load

得左
原來因為VPN

好彩見到你呢個COMMENT
我都因為開左vpn所以唔得

得3000一定冇份

好撚正，已用緊

登記左先 有冇都好

唔登身份証……登埋身份証block炒狗嘛

抽中俾十隻我

手機一入就得

玩下

好順

順 不過一星期後先抽 又好似太慢

講起
我有儲值loco bike
但比無用過既人搶哂
火都黎

都唔使戴罩啦
買來做咩

一定一堆唔睇細則既人登記，到時唔夠消費額要收運費就嘈喧巴閉

啱呀 做過customer service嘅人好明白 每次有新活動就已經預知咗一大堆西客會投訴嘅野

咁要谷大營業額，冇咩所謂

抽中都要再係HKTVmall 買野

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

點都登記左先，口罩有排要戴

果然係生意人

即係$145 30個口罩

送上門俾你喎...

買夠200先自取喎清

咁佢係不嬲都係咁送貨....

$200好難咩

唔難
但係變相逼我消費

一個人最多可以買幾多先

咁最後賣單都係$65+ 40 or 80??

如果抽中係咪可以加單買多d野

買兩塊扒都搞掂啦
係咪要買幾十蚊野都免費送貨比你

咁咪買一盒口罩俾運費囉

有d無用開hktv mall既盲登記(我老母)

抵玩5蚊個

維基好野

成堆電話卡 fatfat

果位我勸你唔好抽，讓番個quota出黎

口罩仲有得炒???

唔講以為王維基用槍指住叫你買
出面咁多現貨唔洗排仲免運費

人地當口罩係普通貨品咁賣
普通貨品要$200自取免運費
口罩當然都要

有邊間買一盒口罩會免運費？

有咩問題
有邊間網店唔係咁
waston同sasa一樣係咁